多枚催淚彈綻放 慶祝七一回歸

「慶祝香港特別行政區成立二十二周年催淚彈匯演」在政府總部前地 添馬公園 上空上演

仲有警隊鼓手步操擊盾致賀